其實用祼照威脅人的效果有多大?

不論什麼事間中都有見有事主被人用祼照威脅。
但如果事主本身唔介意或者威脅人的人本來只有照片一個手段,照片公開後威脅人的人又如何自保?
有好多時女仔話唔識處理,但如果是經驗老到的中女又會如果反擊?
sorry for 1999

中女會強姦返你轉頭

快

睇定啲先講啦

啱呀